點解民陣遊行有100萬人，第一次光復上水得2萬人？

唔好淨係識去維園鳩行，可唔可以去上水幫手？

［推到比立場/蘋果/議員睇到］強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

因為上水D街細到根本容納唔到一百萬人

上水人加油 北區

【上水區內主要街道/建築及注意事項】
Part 1:
Part 2:

【1.5上水和你行遊行詳情】

#反極權運動

推

咩叫鳩行？去你個度就點樣唔係鳩行？你都on9 既

上水輕鬆送中

Push

push

去呀